講球品好 第一個諗起邊個球員？

利雲度夫斯基

Grant hill

lampard

Kante

diego costa

peoe

比比

mosea

pepe

mata?

迪布尼

LeBron James

誠實撚

拉莫斯

Lahm

驚對手攰用腳幫人鬆筋

玩具撚行開 大人討論細路仔唔好插嘴

你好肉酸

我地皇馬全隊

@佩雷斯

卡卡

連登仔食懵左，講咁耐都無美斯神

夏神

唔識英文？

KaKa

堅尼

大人&細路仔

迪肯尼奧

費明奴

黑人=奴隸

De jong
Pepe
DC

斯朗拿度.基斯坦奴

Rondon

ole

朗甸

利雲做過乜好球品

唔覺有

高路斯

迪阿高哥斯達

TD

kepa

朗當

lahm

李健和 陳肇琪

高老師

水行俠

迪馬利亞

Steve Adams

Curry

卡斯米路

普巴

恩尼斯達

熱刺全隊

西甲紅黃牌歷史第一人

kaka

笑到仆街

尼維特

拿姆

如果佢夠狗，當日歐國盃廢托唔會過到佢

謝拉特都冇

樓主連自己老母都認唔到
體諒下啦

無睇開波
Puyol 算唔算

佩老大

Chris Paul

Dele alli

人品好球品自然好

朗當大風車

Ryan Giggs

唔係lahm就kante

好似未試過同任何人起爭執

rondon

卡叔 路JJ

00後花迷一般都無乜腦

英格蘭 連尼加，竟然無人講。
黃牌紅牌都未拿過。

Steven Adams

自己行埋一邊，行行企企，與世無爭

J辛尼迪

紅都面曬

baggio

我啱啱想打個陣 就見到你呢個

放過牠吧

Adams

lahm一張紅牌都未拎過

愛護動物協會幾時告條仆街

Phillip lahm

馬甸尼

我

一定唔係美屍黎

屌你老母

Son heung min

美斯真係成隻侏儒咁…

Sergio Ramos
Pepe
Neuer
Diego Costa
Evans
Herrera
Pogba
van Persie
Sanchez
Adebayor
Nasri
Cristiano Ronaldo
Neymar
Mbappe
Di Maria
Hazard
熱刺全隊

比比 拉莫斯

踢9丹尼路斯，但個個都讚佢踢得好

心水清

Vertonghen

ROSE DEMBELE KANE

仲有個黑山齊士, 講明俾你聽黑啦

Lei Wu

小白呢

Willian

托迪

估唔到咁遲先有人講朗當 第一個諗起佢
無敵風火輪救人一命
有一次又見人受傷主動放棄進攻機會